鎮乜撚野魔谷阿

屌啲手遊廣告真係麻煩到出屎汁
之前就香蕉 跟住乜撚破曉
一開始見到以為鎮魔谷啲廣告似乎有趣啲
最後又係賣波
同某種直播app一樣 名就唔公開了 咩17

改名叫震波谷吧